兩個可能性

1 .
係自己嘅 就會唔睇得起
覺得ew... 好肉酸啊
call白車幫你
2.
唔係自己 就即是扮 hypocrite
唔係隻係堆

但見到又戥唔抵
好妹仔>主人婆
唔好恰9我朋友啦賤
見到終於過晒就阿門
等天收

無話咁樣好 都知道係唔好
但起碼對比起來 係最低層同地底泥嘅分別
郁啲就拎出嚟利用同情心
狼來了

唔好唔開心啦bb

無唔開心啊 見到啲仆街整到人人唔似人自己就風流快活好扯火
咪撚恰我frd子